呂麗乳搖不如攪埋香討

上香討見到五毛就嬲

G持！
求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

支持

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

懷疑係bot嚟，覆得咁撚快

出現了

嗰位巴打好落力

明顯係

終於有人快過佢

科技救港

呢個post未有

創科局收得皮

831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場

831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場

suppor5

原來5樓已經留言好勁

BOT嚟嘅屌

第一個post可以快過乳搖
架飛機我諗起911
可唔可以撞死班狗

十卜

咁你去攪咪得

你都可以去攪先

佢換左圖唔再係gif 了

佢地佔晒頭幾版
五毛收錢你邊夠佢快手
唔單至今次件事
以前上香討都已經好憎果堆五毛

屌 回應訴求快到

有去

巴打轉左圖唔用gif, 果然有聽意見，好撚過7婆一萬倍

831 901

推

其實連登個班一定會去
要離開同溫層宣傳

今日係創科局最黑暗既一日

一定比人ban

張gif要擺落香討到

不過應該好快俾人BAN

撞撚醒班五毛

無左架飛機

Push

呢個post唔見佢

咦 原來變左唔係gif

已block佢老母條撚樣

5MB 5MB , 啲data畀佢消耗哂
做啲野 都無撚用腦既
宣傳係好， 但無腦真係害撚死件事
都唔知幾多人因為個 gif , 閂左load圖功能， 含撚啦，全部 文宣都唔撚駛做啦 屌你老母

呂麗乳搖巴

轉無限上網啦

有撚用咩 屌佢
因為佢個gif , 成堆人閂auto load圖

其他文宣圖都陪葬

大佬呀， 有合約架嘛
仲有 , 啲cdrom中年人 又無得block佢

做野之前 諗清楚好嗎？

係咪時候去打其他論壇?

有合約都可以轉架
轉公司就唔得姐
我1010都係咁轉

會俾五毛版主bam

創科界最光明一日

唔洗燒流量

who

and baby condom please

點解佢可以咁勁

你睇蘋果fb仲多bot

Thx ching

仲未入黎

自

肯定啦

試下人人都係呂麗乳搖

架飛機去咗邊

你無做錯！

去香討咁玩比人秒ban啦

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

離開同溫層呀！ 去其他地方send俾唔同群體對象

去香討啦 連登個個都知
冇大作用

你知唔知有cache

youtube 蘋果個live 全撚部大陸bot

呢樣無得靠bot
要靠大家人手

呢樣無得靠bot
要靠大家人手

就差你一分力

依家人地咪轉左囉 屌乜撚野呀
有意見咪講 巴打都有聽到 改成一張普通文宣

g chi

光復香港, 時代革命, 長期作戰, 全民抗爭!!!!!!! (全民製作最詳盡抵制名單 )

你都幾撚 ON 9

如果唔係今朝依度啲人狂屌佢
佢肯改 ? 依度啲人真係本末倒置到離撚哂譜

依家用大 size GIF 洗版 就變成無錯
無 data 就變成係錯 ?
你有冇離譜啲呀 ?

屌 人肉bot
快撚到

TEST 火系魔法師

九月二三號就係三罷 但依度一個宣傳post都無

得啦得啦
你岩晒

G持

笑死

阻到我頂唔順 Block左
利申 必去

無左飛機先知佢響我心入面原來咁重要

無飛機撞好唔慣

g持

for (i = 1509952, i>0, i++) {
string lihkg = “
## goto lihkg & post
}

但佢宣傳我支持啵

點解呢個POST個張唔係GIF黎！係咪睇唔起呢個POST！

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Facebook